如果日日渾渾噩噩咁度過 咁同死人有咩分別

no difference

仲有呼吸同心跳

咁同植物人有咩分別

仲有意識，仲郁到

如果你要刻意去大情大性，然後老年慨嘆平淡是福。
而我年青時一早明白呢個道理，點解仲要刻意去撞板

米八毒撚

我指嘅渾渾噩噩係指9hea

日日返工搵雞綷咁多

可唔可以返去以前..
我一定唔會再渾渾噩噩

又對住部手機成日

咁都比你知道左

死人唔會浪費地球資源

咁去死

係咪覺得自己講野好撚正?

米八已經好過好多人

你可以見到關心你既人
仲可以關心其他人
分別好大